冇撚野呀嘛政府？$4000又要用紙交表又話大量文書處理唔切

500億創科創成點？
Google Forms都搞得掂啦